{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "답사도"
    },
    "text": "計画管理地域である全林野は高興造船タウン造成事業の対象地域であり、民間資本によって2008年から2013年まで約5,257億ウォンが投資され造船所および造船機材業者と背後団地が造成された。ここは徳井防潮堤とつながっており、領海基点はない。過去の住民は居住しておらず、今後も住民が居住する可能性はない。歴史的価値がないのが特徴であり、海域は埋め立ておよび伝増漁村系によって管轄されている。ここは準保電算地に分類されており、自然環境と生態系に対する保護が行われている。地形は中生代白亜紀の流紋岩と流紋岩質凝灰岩で構成されており、緩やかな順状地形だが、高度は約10mだ。地形景観は普通だ。土地の上には野良猫などの猫科とその他の齧歯類、犬科などの陸上動物が利用できると予想される。海域では上部域にカモメが主に出現し、中部域にはマガモが主に出現する。計9種の海岸無脊椎動物が発見され、軟体動物7種と節足動物2種も出現した。海藻類は緑藻類1種が出現し、シラサギは主要鳥類に属する。この地域では、ヒメジロ、アカマメジロなどの留鳥の拡散可能性が高いことが明らかになり、観察された昆虫はアジアイトトンボ、煙突蝶、波蝶、アザラシなど計11種だ。主要植生であるクロマツ群落は島ではなく耕作地などの人為的影響が大きいと知られている。周辺海域は甑島と埋め立てなどにつながっており、海道に属する。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域は何のために造成されたのですか？",
            "answer": "この地域は高興造船タウン造成事業の対象地域として造成されました。"
        },
        {
            "question": "何年から何年までに投資が行われましたか？",
            "answer": "民間資本による投資は2008年から2013年までに約5,257億ウォンが行われました。"
        },
        {
            "question": "この地域は住民が居住しているのですか？",
            "answer": "過去も現在もこの地域には住民は居住しておらず、今後も住民が居住する予定はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのような自然環境に保護されていますか？",
            "answer": "この地域は準保電算地に分類されており、自然環境と生態系に対する保護が行われています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域の地形は中生代白亜紀の流紋岩と流紋岩質凝灰岩で構成されており、緩やかな順状地形が広がっています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察できる動物や鳥はありますか？",
            "answer": "この地域では野良猫や猫科の他、齧歯類や犬科などの陸上動物が観察できると予想されています。海域ではカモメやマガモなどの鳥類が観察されます。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察できる海岸生物はありますか？",
            "answer": "この地域では9種の海岸無脊椎動物が発見され、軟体動物7種と節足動物2種も観察されています。また、緑藻類の1種も出現しています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察できる昆虫はありますか？",
            "answer": "この地域ではアジアイトトンボや煙突蝶、波蝶、アザラシなどの昆虫が観察されます。また、留鳥のヒメジロやアカマメジロも拡散可能性が高いです。"
        },
        {
            "question": "この地域の主要な植生は何ですか？",
            "answer": "この地域の主要な植生はクロマツ群落です。ただし、島ではなく人為的な影響が大きい耕作地などに広がっています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域は甑島や埋め立て地とつながっており、海道に属しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 518
    }
}